黑鬼始終都係適合做奴隸執棉花

係美國自由民主體制下公平競爭贏唔到人地就出黎搞破壞 真係同當年共產黨一模一樣

日日瀨人歧視黑人 但同時自己又歧視亞洲人

無論全世界點樣援助非洲國家最後都冇用 係有原因

黑人就係低等 黑人就係未完全進化既人類

God bless America

你講歷史嘅話非洲都出過古埃及同迦太基文明
雖然都係北非

北非邊算黑人呀師兄

仲可以用嚟試藥

其實未又係同底特律個單一樣
今次政府仲要處理得好好多

其實老老豆豆咩BLACK LIVES MATTER只係同女權一撚樣係平權就all life matter 啦
想借啲二出黎拎特權同搶野姐

All Lives Matter?不了
亞洲人？打！

白人？都打！

老老豆豆大部分黑人自己本身都係racist af啦
黑人殺黑人仲多過警察殺黑人幾百倍
有咩資格講black lives matter
根本同女權一樣只有少部份係真心追求平權

The 2019 Nobel Peace Prize was awarded to the Prime Minister of Ethiopia Abiy Ahmed Ali "for his efforts to achieve peace and international cooperation, and in particular for his decisive initiative to resolve the border conflict with neighbouring Eritrea."

垃圾racist只係敢喺體育台開post

你咁既思維抵你世世代代做共產黨既奴隸

@沙洛文卡勞

埃及有金字塔、獅生人面像

金字塔外星人起的

好撚同意，垃圾物種

睇黎我地要搞返個#asianlivesmatter

埃及係亞洲國家 係有少少領士係非洲咋

北非唔算非洲啦 人種都唔同

種族鬥爭係咁上下㗎啦 唔大鳩其他族裔就冇辦法抬起頭做人

喺美國呢個移民國家入面，少數族裔如果係認自己嗰country，而唔係認自己既ethnicity，咁就真係食得屎，因為咁樣根本冇人會當你係自己人

黑人一有親咩事就槍口一致對外

黃種人一有咩事就火速割席，我唔係中國人啦，我唔係韓國人呀

咪一路畀人歧視囉

講到尾自己嘅權利要靠自己爭取，其他族裔係冇可能幫你發聲的

總係要有低等人種陪襯
上流社會既人先顯得相對有智慧

韓國人勇武
越南人都係
係中國人縮

係，我知。我意思係好多其他黃種人畀人屌係韓國人嗰陣，淨係識得割席講自己唔係韓國人

沒有白人，你們還在非洲

中國人，用返佢哋自己嘅說話講

“內戰內行，外戰外行”，“窩裏橫”

因為非洲國家文化太相近 所以美國黑人根本唔會分 反正當年都係一齊運黎美國執棉花
而亞裔多數後來移民 而且亞洲國家文化各有特色分別又大

而且亞洲國家多數互相唔妥對方

點睇亞洲女自願比黑鬼屌